陳奐仁，林子善，邊個型D ？

邊個型d

點睇

一個藍到黑
一個減完肥之後個樣好似有重病咁

揀唔落手

陳奐仁la

陳奐仁skip晒shoulder day咁款喎

佢仲要夾返個胸

2110 2110

彪哥最勁

想打 "型"

利穎怡最勁